疑家事困擾 25歲仔墮樓亡

【11：10更新】新增動新聞

凌晨零時許，黃大仙東頭邨安東樓，一名姓蔡25歲男子從高處墮下，倒臥一樓簷篷昏迷，20歲胞妹發現報警。消防及救護員到場，將事主救下送院，惜搶救終於不治。其後有3名女親友趕到醫院，聞悉死訊傷心痛哭。
警方經初步調查，未有撿獲遺書，但獲悉事主因家庭問題困援，當中包括其父親疑因有酗酒問題，事主曾為此而感到不開心。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

又嚟

個個都25歲

25歲事業開始要步入正軌
仲未諗到自己點行 又覺得遲人一步
十分理解

呢排咁多後生自殺

解脫

人生欠規劃！

抗抑鬱藥有效降低自殺風險
一粒都係幾蚊

刷頭抽好過啦
抽中誠仔之子 或北歐出世
笑你地做 亞洲屎

唔係落街就買到呀嘛

官: 數字黎既姐